喂，呢張相足夠揚威海外啦～

推上國際啦

【1445 太子站】「Lunch哥」中學生David今日發起「太子站和你睇蘋果」活動，現場僅得David一人坐在椅子閱報。逾10名警員在場戒備，同時有多名港鐵職員在場，並向David指其活動可能影響其他乘客，警員隨後一度拉橙帶設封鎖線。

及後藍絲KOL石房有踩場，雙方稍有口角，最終港鐵職員警告David若不離開將會發出告票，David惟有被迫離開。

真

熱狗/某d黃絲channel: lunch 哥收錢做野, 唔係同路人

好奇問，熱狗呢4年為香港做過乜

David仔好波

熱狗

點解仲未比狗拉

又話佢違法違規咁

用咩理由發告票

莫須有

今次撐Lunch哥

要發十二道金牌
依家個港鐵新動力不斷幫港鐵洗白緊

就快拎住蘋果報紙係手都犯佐法

「又出黎拎光環」

係MTR睇報紙,拉咩

班狗次次話佢阻礙其他人 講到佢違法咁

點解仲未拉佢

如果係冇問題 理佢JM9

佢地有冇諗過呢個問題

推呀

睇報紙都要咁多狗圍